麻煩大家渣車之前檢查下車底或者拍下車頭

天氣凍左，好多貓仔鍾意匿係車底取暖
大家開車之前檢查下就可以減少誤傷貓貓既意外

唔使拍架，一開引擎就嚇走曬啦

佢瞓咗喺引擎底你就等執貓碎

邊個叫你大大力

真係比你笑撚死

Push

老婆唔係拍就係啪架啦

我上次自駕好彩俾我見到隻貓仔係車底，唔係一開車就。。。

開門上車再閂門果下係咪已經嚇得走佢地

啲貓應該冇你想像中禁懶訓

上年冬天有日我開左少少窗諗住等貓仔可以捐入去
點知第朝拎車果陣真係有隻貓係度
自此就開少少窗順便抖氣

上次坐老細車，見到冷氣位有隻小強屍攝住係啲橫條bar入面。可能就係因為冇閂好窗

btw你好有愛心

推
有時冬天天氣凍啲貓會懶訓少少
最好都係拍兩拍啦

唔驚比人偷野？

痴撚線

好想車撚死d貓
唔見你講其他動物？

上次有隻牛訓係車底
我無為意
一開車 變左 免治牛肉
夜晚飯錢都慳埋

訓得係車底就預左有風險

乜撚野車可以有隻牛瞓到喺車底
笑撚死

咁都要保障自己架
唔通搞到成架車底都係血同肉又好過癮咩？

上次有隻狗訓係車底
我無為意
一開車 變左 免治狗肉
夜晚飯錢都慳埋

同動物唔同命

我諗10個有揸車既人
9個都唔會咁戇鳩上車前會拍下駕車
人地睇到當你百痴仔

d野種攞黎賤 死左都唔抵可憐

1.解鎖2.開門3坐上車4.閂門5.撻車，5個step都仲唔走就抵死啦

因住比人咬

響安咪得

好撚好笑咩

真係有牛

抵啦

順便減少啲野畜數目，又無法律責任
驚條閪咩

免治貓肉

點解要我執 貓係車底係佢戇鳩

點解永遠都要我為其他野設想
我俾老細屌 俾老屎忽蝦既時候
全世界有冇為我唸過呀 屌你老母！！！！

佢啲肉、毛運骨絞住你個引擎，你唔搵人清，唔通你想叫隻貓嘅家屬清？

我係為自己設想咋，我屋企個車場有野貓，我冬天都會留心啲。佢死一件事，搞到部車變絞肉機你要洗就麻撚煩

諗得過
你真鬼馬咁過癮都比你諗到 貓好似冇手架喎？ 諗起都

拍你老母

啱聽
我俾老細屌個陣時 又唔見隻貓安慰下我
成班畜牲

死生有命，富貴在天

香港人果然係支那DNA

想問下d流浪貓對香港有咩貢獻？
除左俾你班動物撚打J之外

係怕

你唔care隻貓的死活
你都唔想你架車有一堆血肉係入面掛？

對畜牲都咁有感情係未因為見到同類多少會有d同情心？

講絞肉機班人有冇渣車？

搵水喉沖兩下咪算鳩數囉

人同畜牲分別就係，人有家 畜牲冇

我就係渣咗7年車，停車場有陀地貓所以先識驚

隔離試過絞咗隻貓入皮帶

支持你

講得出唔怕執貓屍嘅，係咪車牌都無嘅中學雞

又可以借呢個post block撚曬啲on9支那血香港人

減少流浪貓狗數目對環境衛生，市容，百利至無一害，滅族就岩

侵佔我架車仲要我幫佢？

就黎有老鼠都要扭呔避

上次車碎咗隻甲由，我拜咗成年神求佢在天之靈原諒我

我都幾肯定呢到有至少八成都係連牌都未考到嘅死毒撚

最好呢個世界得返人類
人類以外物種全滅最好

啲貓幾時絕種

點解免牛就百幾個正評，免狗就全負評呢

呢個post d回覆好涼薄

行過天橋底記得拍下d露宿者

咁有愛心唔見你唔渣車
比d貓貓狗狗瞓多陣？

露宿者唔會訓係你車底，貓狗會
貓狗唔識得分辨邊d地方危險或者安全

一諗起啲野貓會殺死啲雀仔就不了
佢哋捉雀唔係因為生理需要(i.e.肚餓), 而係一見到就捉
美國喺二十世紀起碼有4個品種嘅雀仔因為啲野貓而絕種嘅時候
我寧可啲野貓死哂

連登啲人係咁

屌你老味 我憑自己本事車死隻貓
又關你事喇喎

有次我喺西貢街位攞車, 見到車前面有隻牛企左喺度
咁我照上車唔理佢啦
臨著車嗰下對面線架車砰一聲衝埋嚟撞低隻牛, 眼珠都飛埋出嚟 ,然後直鏟到我車頭
跟住個女司機落車撳住我車頭, 仲起勢拍我個窗, 指住個前轆喺度叫
我落車一睇, 原來有隻貓伏左喺度
跟住佢好撚溫柔咁抱起隻貓, 話我點可以咁唔小心亂開車
然後又叫我下次拍下個車頭響下咹又乜又柒咁
咁我見係小生命咪應酬下佢講聲sorry咁囉
搞我幾個字終於開得車走, 點知一俾油架車即刻啷一啷
仆街原來西貢啲路壆咁撚高, 都唔知有冇刮花我個車底

26撚表示冇呢個問題

推

佢地可能會薨死，
拍醒佢地叫佢地唔好向光行有咩問題？

一堆司徒奈奈

呢個好笑

講錯係20至啱
重有, 齋喺美國保守估計啲野貓每年殺死1.3billion隻雀仔
啲貓同啲支那狗濫捕禾花雀嘅行徑係無異
你哋喺度保護啲野貓等如要滅絕啲雀仔

你開車已經製造廢氣阻住交通啦

你唔撚為左我地著想搭地鐵, 搭公共交通工具??

為左貓畜牲就咁撚多野講扮撚晒聖人, 點撚知對住人類就咁撚邪惡咁撚自私

廢物 廢柴 垃撚圾！！！！！！！！！！！！！！！！！！

on9 碌撚死曬佢就啱啦

奉勸各位開櫃前拍一拍，等d甴曱走開，怕佢地夾死

收到

老婆肯定要大大力啪

魚蛋論

關我撚事咩

動物撚

拍你老母，車撚死佢

因為唔好笑

理閪佢

次次一開車門果下已經跑走左

麻煩大家痾尿之前檢查下個龜頭或者拍下個尿兜
好多微生物係上面揾食
驚d尿射死佢地

好彩泊Garage

我每次都有打一打個龜頭先

高等民族

大叫起身啦，三聲左右啦咪得囉

閂車門果下都整唔醒佢咁要幾大力拍架車佢先識醒

定係要空波踩上幾千轉醒一醒神先？

物以類聚

某啲會員都係早日回歸支那, 一家團聚

要推下

正常人都唔會咁做 咪煩

同啲連登中學雞講渣車把撚咩

乜柒都動物撚大愛撚，同道德撚呢個字一樣用到濫撚哂，成班無腦中學雞人講佢又講，無腦唔好學人上連登啦

孟子曰：「君子之於禽獸也，見其生，不忍見其死；聞其聲，不忍食其肉。是以君子遠庖廚也。」

連登頗討厭嘅儒家思想，不過都幾反面印證到講嘅係事實，無辦法，有咩統治者就有咩人民

女人:係雞係公廁
狗肉:食雞食鴨又得食狗有咩唔啱
樓主依個post:啲貓自己攞黎衰關我撚事

班撚屌係咪真係折墮成咁 乜撚野都反乜撚野都駁嘴先 係咪以為觀點唔同就顯得自己特別啲優秀啲？

未成年個班中學雞唔好人講乜你又講乜 連登根本就唔適合思想唔夠成熟嘅人睇 你哋讀多啲書上咗大學之後學識最基本嘅批判性思考先上啦

連登係咪得一個人

成班自以為講冷血說話好型嘅垃圾

純電車怕唔怕呢

有冇示意圖隻 貓可以係邊個位比引擎絞死
你車底冇蓋架？

唔怕
一樣搞得死

車撚死佢

樓主揸車之前
記得睇下條路有冇螞蟻呀
要等佢地過咗先

其實好正常 邊個會想搞到d野血淋淋
利申對血有恐懼 係街邊見到扁老鼠/死雀仔會好撚驚

攞牛來講笑就咁多正皮，攞狗就

引擎底蓋唔係封死㗎，特別大把日本車條皮帶係外露
更唔好睇少貓嘅縮骨功

如果你停車位置係有貓出沒開嘅，真係小心啲

停車場隔離以為你傻
99.999%香港無人咁做
咁多樣野顧,我不如賣撚左部車
上車前我靜係會睇下車周圍有冇人H&R

唔洗出post既，錫車既你唔提都好小心。唔錫車開工車個班你講都唔理 起步慢半秒都屌哂鬼點會同你拍

樓主...做多左啦...

多一個人睇到都好過冇